點解會有啲咁樣既天花板設計。。

毛管都動晒

蛇皮嚟

隔離啲波波係蛇蛋

草間彌生呀 你識咩呀

除左冷氣開大啲趕你走
令你毛管棟 都有加乘作容

傷場都要趕人走